「字海」我個胃好痛，我戀愛了嗎？

嘴上雖然說著愛呀喜歡啊什麼的，而真心卻隱藏於迷霧之中，都是一樣蒼白空虛，都頭來，謊言被戳穿，心願未了。
就算如此我也沒有後悔過，雖說一開始是故意為之，但單相思的那份心跳，失戀時的心痛，我都能夠這樣真切地感受過了。

我屌你老母我睇撚到好唔開心，想喊，我感同身受，單戀真係好慘，仲要支持佢地，幫佢講好說話...
我愛你呀，就算你有男朋友，我都會咁愛你，我會足你第11年嫁，都等左10年
寧子 : 「我..想談一次戀愛」

我正式宣佈"藤之宮寧子"係女神，我愛你！
小鳥絲請你立即道歉，唔好再懷疑佢係雞，你好撚侮辱佢!!!!
一個咁純咁乖既女仔，身體有事，仲要比MK仔玩弄，搞到訓醫院屌你老母!!!

「你要這樣下去，和我走一樣的路嗎?要和我落同一個下場嗎?」

垃圾

樓主口口聲聲愛寧子但個名已經出賣左佢

上進清夠鐘食藥啦

屌話咁快又比待奉部班社會垃圾衝哂入黎騎劫..

唔好咁OK?愛係唔需要用名字黎證明..

你連心愛女人既名都唔轉,仲話自己愛佢?

姐寺黨已看穿一切

推一推

講胃痛點及人渣我本願
花火

樓主都係雞

愛姬 = 公主
寧子 = 雞

講得好

唔係啊嘛 愛姬正好多啦

死港女黎、仲會食窮你

兩個都臭雞 吉乃最正